印度仔返去食鷹咀豆，12月20號今日乜事都冇

知錯了，印度仔好撚堅